【多圖有片】男人愛高達 竟然有女仔好明白？

有智者講過：「男人愛高達，女人唔明白」。趁住動漫節，我哋嚟到旺角模型聖地YM Studio，搵嚟兩位鍾意ACG文化嘅看板娘Newtype Girl，驗證吓呢句說話到底有幾成係真。

Grace喺YM Studio做咗一年半，鍾意Cosplay、畫畫嘅佢受到一班模型高手嘅薰陶之下，開始學習砌模型，由機娘砌到去MG高達模型，打磨噴油全部做足。佢話身邊朋友第一次聽到佢砌模型都有啲驚訝，但佢就覺得點解女仔唔可以鍾意高達、鍾意模型，甚至可以同男朋友或者老公有共同話題，「傾吓點上色、上咩色，不過可能傾傾吓會嗌交。」
身高1.6米嘅160亦都喺YM Studio做咗一年，鍾意唱歌跳舞嘅佢性格有啲坐唔定，但原來亦都會砌吓模型，或者係幫啲Boardgame棋上色。佢話女仔砌模型其實就同男仔化妝一樣，根本唔應該去歧視，「何況宜家模型有好多唔同種類，好多女仔都個砌一啲可愛啲嘅。」

點解我遇唔到宅女

其實個女朋友都會砌先係悲哀
唯一可以自己話事既野都無埋

我要一個唔阻止我砌已經夠

我細個砌都冇剪水口...

55

個老細有冇食過個兩條女

我指甲鉗...

幾十蚊時薪個鐘點食

好想砌

拍片既野，唔好咁認真

左邊 右邊

佢係模型界出名認真學砌

好想同grace做愛

Garce就砌高達 我就砌佢

睇下
攞住seed條女幾中二
攞住Zeta條女幾憂鬱

用高達判斷相性真系冇得呃人

你肯定？

【男人最痛】40元「賤賣」老公珍藏高達 妻：要擺BB嘢

「好唔好砌？」
「嚇？」
「我講只Freedom」
「…啊」

有follow間野個page
勁多女
同埋d女都換得幾密下

借上位

佢拎神剪剪你JJ

好想比佢噴到變金屬丁

「也咩羅！！！！」

「切個鎖！」

只你老母臭閪咩大陸狗

好似十幾年前小學都有教 只 做量詞